你地認為未來會唔會真係有變種人出現？

其實會唔會某d國家已經研究緊生化武器 係令人類改變成有超乎正常人既能力
例如 極快自癒傷口 瞬間轉移咁

講生化嘅話 其實我覺得美國係有研發到喪屍病毒

有真係喪屍盞一鑊熟

自膠